點解唔燃問砌生豬肉單野屌你

系度兜圏

自推

問左

未掌握
答完

重復！拉多條戰線再番來問

追問，

搞多個點出來攻甘明顯，有成二十個鐘，系唔想掌握定點

追呀